{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49363&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평둥지펜션"
    },
    "text": "徒歩5分の距離に位置する宿は、修学能力試験渓谷と近くのチュンミ山があるところです。 周辺には夕立村があり、車を利用すると5分の距離に中美園自然休養林と30分の距離にはトゥムルモリがあります。 宿泊先のお知らせでは、基準人数を超える場合、追加料金が発生し、テラスは0時まで運営されます。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 また、水上スキーや水上レジャーの利用に割引券を提供しています。 ペンション内にはバスケットボール場とバドミントン場があり、冬季にはサツマイモ、ジャガイモ、トウモロコシも利用できます。 駐車場は無料で、バーベキュー施設はセルフでご利用いただけます。 ただし、利用時間は22時までです。 ペンションでは最大人数を超過した場合、入室を許可していませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 また、客室内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "修学能力試験渓谷とチュンミ山が近くにあります。また、夕立村や中美園自然休養林も車でアクセス可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊先のお知らせで追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊先のテラスの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "テラスは0時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊先では無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊先では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊先では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊先は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊先には送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊先には送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊先では割引券を使って水上スキーや水上レジャーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、宿泊先では水上スキーや水上レジャーの利用に割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊先内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊先内にはバスケットボール場とバドミントン場があります。冬季にはサツマイモ、ジャガイモ、トウモロコシも利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、宿泊先の駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊先のバーベキュー施設は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊先のバーベキュー施設はセルフでご利用いただけます。ただし、利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊先では最大人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、宿泊先では最大人数を超過した場合は入室を許可しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊先で利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者やペットは宿泊先で利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の客室内では何を制限されていますか？",
            "answer": "宿泊先の客室内では火災危険物質の使用が制限されています。また、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "宿泊施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 561
    }
}